- kategoryzacja zmiennej czasu na stronie
- duplikaty danych ze wzgledu na rozmiar usuwamy
- usuwamy rozmiary 
- charaketrystyki na numeryczne
- binaryzacja zmiennej item season
- i tak samo kit mit hit
- usunięcie białych znakow w subclass i innych takich na _
- zrobienie jednej zmiennej rozmiaru + ewentualne zawężenie do rekordów mających rozmiary
- korelacja
- wiele newuserid  clientid 
- clientid contentid i avgtimeonpage